法官大人，我要求點人數

收皮啦

我攬住條女覆你

唉

樓主基佬 中意同婚

樓主食緊飯？

是

有5會？

有咩5會？

咁躝啦

怎了

我非gay

咁惡做咩

咁早點有咩22
樓主左手攬住女右手上連登

並沒有

？？？

今晚有咩波睇